燒山: 侵會為左簽貿易協議讓步

10:00
多謝燒山

Yes sir

借位一用，唔好意思

P牌廢中推唔郁，手足幫幫手！

我正式宣布《我愛美貨》行動開始！

擴大黃色經濟圏 救香港！救手足！#HongKongLoveUScrops

侵會企硬撚習習

燒生而家一日發幾次功 , 咩事 ?

多謝燒山

燒山開始識用

想知經常post笑山上黎既post係咪打手黎？？

咁既片都竟然都可以谷上幾十萬view 香港人既品味唔係咁呀化？？

幫下周同學啦燒山

多謝燒山 燒山好嘢

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:

即係傾唔成，大幅加稅

蕭生

終於識用啦

唔該晒蕭爺

Burnhill

佢終於搵到自己異能既最佳用途

burnhill goodthing

老燒好多中年淺黃睇架

移民要執嘢，重要開talk

我反而今次唔覺得佢燈

Mountain Siu

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

星期四 11 · 14
世界盃資格賽：香港對巴林
- 20:00 香港大球場

星期六 11 · 16
香港同志遊行
- 15:00 維園＞中環愛丁堡

反中共極權 聲援維吾爾族、藏族人晚集會
- 時間待定 中環愛丁堡

星期日 11 · 17
東歐巨變30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期二 11 · 19
世界盃資格賽：香港對柬埔寨
- 20:00 香港大球場

詳情參閱：

With great power comes great responsibility

so touching

Oh Say can you see

其實簽唔到機會係高 , 因為侵堅持要習種當住佢面簽 , 習種當面簽咁事後就無得賴下屬 , 無得反口 , 習種未必制

thanks !!!!!!!

我日日睇

推到官方出呢個 emoji combo

就嚟精神分裂，上個post先屌到佢飛起，今個post又變咗又拜又事。
畀我抖陣啦屌

燒山要燈下亡黨

大叔個老母都成日睇
其實佢分析既野都叫有理據
不過聽完就算鳩數啦
分析還分析

我日日睇x2
利申：得廿幾歲

分析OK , 但做親預測都出事 , 典型先結論後分析

近來俾人屌佢為左做台灣移民生意 , 故意預測香港前境時傾向暗淡

手足頂住 要贏了

同意蕭生都係講佢個人嘅分析
同普通人一樣未必有咩資訊同數據支持個分析
但係佢又係講得幾好笑嘅

老老實實 係我睇左兩年幾陸台政評既角度去睇
呢條燒山完全係小丑黎
其實香港都冇乜政論人士真係有遠見同謀略
始終地小眼光窄唔係冇道理
反映到港豬政治水平極度低下既問題

聽佢預測就算鳩數啦

大叔叫左老母當係聽資訊
唔敢教佢上連登
太多痴線佬同三毛

預測界嘅KOL

呢度嘅貼文對燒山影片瀏覧人數近乎無影響..唔同年齡職業嘅人都睇咁滯

即刻延遲簽

嚇死人咩

終於出手

燒生呢幾年燈力全失,好多開口中
仲有傻仔當佢係燈

U.S.-China trade deal signing could be delayed to December; London a possible venue

thankyou sir

最新？

多謝

等睇侵仔暗招 多謝燒山

[行動]真。暫時最新日程表 最新更新

咁你覺得香港邊個最好

因為
1. 年輕人睇佢影片，要知道佢講咩，我地就做相反既野
2. 中老人年睇因圍爐

陷阱卡發動 燒山

讓咩步呀 跟本由開始到依家都唔會有讓步呢樣野

美國只係想逼大陸開放個市場 一日唔做到呢樣野 今日傾完 聽日又會再有第2樣野 直到打殘佢/開放為止

其實呢個只係好多人一廂情願嘅諗法

老燒開始識得運用自己技能

你以為啦 美國兩黨會為各自既利益去爭
但都知道再俾大陸咁樣發展落去遲早過自己頭

你睇佢近呢年既對華政策就知明顯要開始郁佢

出盡力燒

燒山終於相信自己擁有特異功能

其實冇得分邊個最好 每個評佬都有佢自己既風格同立場
但係佢地都係自己觀察完實際環境再做分析
當然有D評佬佢自己可能有消息來源個分析就合理好多
連登仔呢排興明居正 佢關於支那既推測係唔錯 但對香港或者國際就麻麻地
最大問題係好似燒山咁成日鳩UP 冇料扮四條 日日係到燈
我自己個關鍵係唔應該由香港角度睇世界 係應該由世界角度睇香港
拋開自己既立場用第三者角度去分析先比較客觀

其他評佬唔會口響響咁話乜話物
唔會好似風水佬睇個相就咁話你會行大運
屌你係連登睇燒山PO既標題 成堆都係XX會XX/XX唔會XX
鳩估得黎又唔中 睇見就扯火 最低質個種
郵報條撚屌又係 成個講故佬係到呃錢
D料一集流過一集 仲要對犒讀 真係陰撚功

佢啲片有咩問題 除咗燈之外我覺得講得幾好喎

燒山終於識用自己個替身

Thanks

好準咁錯呀大佬
係邊度揾

燒山好野

燒山好野！

快d學識控制自己既異能

多謝燒山！

吹得有文有路
燈得離奇精準
我都唔知可以邊度搵第二個

好幾次喺遊行時聽到啲嬸嬸伯伯討論燒山嘅高見
好多fans架

燒山又中
Donald Trump: 沒有同意取消"中國"關稅

特朗普急需貿易戰協議谷人氣 香港民主及人權法案被怠工？〈蕭若元：理論蕭析〉2019-11-12

and then

據報美中貿易談判農產採購問題上有爭拗
2019-11-14 11:30

多謝燒山
in燒山we trust